田北俊收黨員投訴信 不滿其支持「反對派黑衣暴徒」

自由黨榮譽主席田北俊今日在Facebook上載一封投訴信，由「一眾自由黨區議員、中常委、青年團等人」發出，強烈不滿黨魁鍾國斌及田北俊等人，早前去信林鄭要求撤回修例及成立獨立調查委員會，認為此舉「等同支持一班破壞香港法治的反對派黑衣暴徒」。

信中又批評田北俊當年反對23條，令該黨成為「建制派叛徒」，並指若田等人「一意孤行繼續強行粗暴使用自由黨的名字，企圖作出反國家及政府的行為」，將會成立一個「反田北俊、鍾國斌、周梁淑怡、劉健儀的群組」，要求他們下台，甚至聯同其他黨員一同退黨，另立新的商界政黨，就像當年經民聯一樣。

有自由黨中人分析，發信者應為黨員，但只是普通黨員，過去未曾代表該黨參選，該人強調「肯定不是由一班人共同提出」，又指黨內核心已就此作討論，相信該投訴信不代表黨內主流意見。

由於信中下款沒有標明誰人寫，田北俊在Facebook說「夠薑開名」，又諷刺「請信中各位所謂的聯署黨員開名，如果唔係，好難去中聯辦領功」。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

田少串過馬撚

民賤聯中槍

自由黨跟本就係靠田北俊、周梁淑怡、劉健儀呢幾個養

無名你話你係共產黨都得嫁啦

田大少不得了

田大少個回應

田二少有啲果喎睇佢語氣

好正

我打咗乜撚出嚟
田大少有啲嬲喎睇佢語氣

田少好波
夠薑開名俾四大元老親手踢你地去經民聯繼續奶共，
而家啲人連主次都唔識分
雖然都唔細機會係自導自演，選舉近了

串過馬撚

民建聯唔收，但真正中槍嘅唔係DAB

一睇就知ON9仔寫...呀張生有撚支持過示威者呀?

好難去中聯辦領功
我諗起何妖

人地商會出左聲

睇封信個 tone 分分鐘唔關自已黨員事。

搞口笑咩 唔同意主席叫主席另組政黨 自己走咪得囉

好撚嘔心
所謂「曙光希望」就係入行會、攞JP、做副局長
所謂「實現政治理想」，就係諗自己點樣上位

最尾警告好似恐嚇信咁，黨內事務又聲稱有大部分支持，洗乜又瓷器又缸瓦咁

彈劾佢囉

田北俊呢啲先係有理念，識得咩叫顧全大局
寫班果班，只係一堆驚自己上唔到位做唔到大官既自私人渣

田少好波

真係大部分支持佢地一早迫左宮啦

屌

諗左陣

寫呢封信嘅人連政黨政治都唔識
睇下民主黨分裂同教主點樣岀走 拆伙先再作過啦

好笑, 佢地咪自組新政黨囉, 人地民建聯、工聯會、新民黨、經民聯已經唔夠分, 佢地咪睇下仲分唔分到愛黨票囉

笑死
你唔滿意咪退黨囉

佢雖則係牆頭草

但係夠敢言 好過其他商家佬多多聲

一眾係幾多人

田大少可能係玩黑白臉姐
對建制派從來不抱任何期望
商界都係見風轉駄㗎啦

同政權玩黑白臉不抱任何期望

黨員又唔敢開名

田少好L串，不過我鐘意

自由黨根本就係商家佬
田少心中根本大笑 想奶共過主啦 我奶錢咋

田少一語中的 咁既手段當人弱智呀？

條友eq真係幾勁

為咗做生意,田少忍咗支共好耐,依家啲錢夠使幾代,終於講返人話

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

起碼佢去到呢個環境都keep住做牆頭草唔係跪晒落地舔共

去中聯辦領功

田少竟然有d 連登仔feel

佢代表緊商會架
人地西商會言論仲激

田少: wfc

都係佢講埋中聯辦出黎真係好夠膽

一直以為自由黨係奶共建制
但又好似唔係 睇唔清立場
而家睇清 係奶錢

田大少有料到串到應一應

笑死 田少心諗:「係咪要黎呀?」

正

田少開名喇 邊個黨員搞鳩你， 做邊行生意嘅

田少好撚串

田大少好正

點解唔轉新民黨

青年團表示與相關「黨員」割蓆
另懸紅十萬緝兇

田氏兩兄弟真係有返d良知

又扮受害者
收撚皮啦
你旗下區議會員講到明
要平左亂先成立獨立調查委員會
扮乜撚野

擺明串緊經民聯啦

又要威又要戴頭盔
開名黎見我

睇佢回應笑咗

撚狗